覺不覺今時今日仲屌Lbj 關鍵時刻無用好固執？

但又真係啱喎

hoball

LBJ

占迷潛哂水啦

點比啊，lbj對手有咁多隊係當屆冠軍

foj

點比呀，lbj d 隊友咁廢，個個散開等波到，連參與進攻既勇氣都無

相反kobe 有oneal odom gasol fisher horry mwp 呢d 奇兵幫佢拉空同刷助攻

kobe 5冠

foj 5亞

呢樣真

無計wor

James 成日輸比d組團狗

比錯負評

真

曲直難分